壹仔爆升 上埋金融時報

上新聞了

國際新聞

班傻閪仲話make noise無用,要課金唔好賺陰質錢鬥黃撚真係on撚9

各有各做啦

證明左香港人團結起黎富可敵國

1000%

今日仲想托恒指扮晒叻

敵國s

幾好吖當俾錢買廣告位

國際戰線

第二大成交

其實都係學某國家托市維穩嗰招

升500點, 同升10倍比

仲有免費外媒報導當廣告

習大大又捉緊盤好大嘅棋

由頭到尾, 都係佢想攬炒全世界之嘛